{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073186237/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 카고 팬츠 - 다크 그레이"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号FW23 / 353821MB24は非対称のポケットが特徴のカーゴパンツです。 この製品は真夏から初秋まで着用しやすい厚さを持っており、裾にある紐のディテールを使ってシルエットを調節することができます。 また、この製品はゆったりとしたシルエットを持っており、このバンドが適用されて快適な着心地を提供します。 この製品は表地としてナイロン100%を使用しており、洗濯方法としては濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意する必要があります。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けてください。 また、金属副材料を皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合にはひどく首を絞らないように注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、肌にアレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要で、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "非対称のポケットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどの季節に着用しやすいですか？",
            "answer": "真夏から初秋まで着用しやすい厚さを持っています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツのシルエットはどのように調節できますか？",
            "answer": "裾にある紐のディテールを使ってシルエットを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地としてナイロン100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意する必要があります。また、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料を皮膚と摩擦しないように注意してください。また、装飾物が付着した場合にはひどく首を絞らないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "快適な着心地を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 434
    }
}